荃灣區tg

想問有無荃灣區谷？

如無，不如我開？

正: 開
負: 不了

夠廿個正評就開

不如荃葵青？

利申 青衣人

推

我都想知

青衣人

好，葵青荃

有一大堆

推

P牌開 兄弟們入唔入自己決定

唔好亂入 亂講野 依D公海group信唔過

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!